之前話有人拍假片 原來真係出左片 係幫港出聲拍架

屌你老母 仲要咁多views 快d report 啊

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

十連（1/10）

不要與任何駐校社工及老師提及任何發夢經歷

十連（2/10）

十連（3/10）

十連（4/10）

push

十連（5/10）

十連（6/10）

十連（7/10）

十連（8/10）

十連（9/10）

十連（10/10）

快report

冷處理就得

22萬view啊 冷處理都要report 架

你禁入去咪俾左1VIEW ON9

report fake news

Push

咁點先REPORT 到.

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

已report “spam and misleading “

齊齊入去屌 UNLIKE佢 REPORT佢

老師和社工聽到一定要報比家長同報警嫁。

你白痴架 你唔停左佢 條片未一直係到囉 你唔睇大把機會其他人睇到

攬炒巴出d片都無咁多view 哩d垃圾片就咁多

你唔開POST宣傳 搵鳩知條片咩

哩22萬邊到黎啊咁
d火不斷燒緊 你唔理就會自己熄？如果係啊 亞馬遜森林就唔會而家一直燒緊啦
依家叫人report就係唔想其他on9玩fake news

大家report佢啊

已report

唔係一入就加view

佢講明微電影可以點report

垃圾野就咪撚理啦 有哂圖拍片 係人都知咩事

report佢老母

我認頭先，我要舉烏克蘭旗

Can I raise Ukraine flag?

你唔睇就得. 禁入去停左條片, report spam and misleading

推

reported
冇睇, 禁左入去即刻stop

reported

發夢見到，佢哋office喺d2 place two柒樓

Cls

我屌你老母，呢班仆街收錢拍片抹黑

負皮 comment report

連登同溫層又黎 出面大把廢老港豬鍾意睇呢D片

report 誤導內容

Spam report

Reported

report!!!!!!

整返段黑警成魔之路回應佢

即刻停好似唔計，要睇到某一個時間

膠味好濃wor…搵王家衛拍都拍成咁

係啊屌

Report

哇屌, 上環要blacklist華樂冰室, 仆佢個街

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

Report and add this note!!!

This video is made by a China funded propaganda media with paid actors! It's a smear campaign against the recent protest in Hong Kong! Please remove!!!

有冇人知佢地office係邊？

report!

依個垃圾page幾時收皮

你入去即刻撳停係唔計views㗎

已舉報

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

report左 推

同我report爆d咁既fake 片

要收幾多錢先會肯拍呢d片？定全部演員都係深藍？

要睇夠30 秒先計，照計都唔會睇得落咁耐

CCTVB = 幫港出聲

忍唔住睇咗少少
原來廢老眼中係咁嘅
平行時空咁款

假撚到咁

Thanks for reporting
Issue
Spam or misleading

Timestamp selected
0:05

Additional details
Pro-beijing fake news

If we find this content to be in violation of our Community Guidelines, we will remove it.

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

REPORTED

片入面咁多暴徒 cap圖篤灰

推
reported

有無人一開始睇覺得好嬲
之後覺得有豬隊友feel?
係好重皮拍 但係真係好撚假
可能藍絲同啲狗睇完 反而會同情比人拉果啲學生
咁就好笑

拍埋啲垃圾

report SPAM and MISLEADING!b!

無上過連登或tg，真係會信
上一次連登，就知訊息亂到丫
何來有人能操控？

片中操控緊個男人，如果係CIB就有少少似現實，而帶頭條友明顯係警察臥底。
所以條片係話俾人知，警察臥底係由612開始？鐵通係警察臥底帶入場？

況且，係咪判5年先？你條條罪告街坊路人都10年起喎！
而個男仔無斷手斷腳，好無真實感。

點解班後生會去拍

咪再推

Plot twist: 煽動果家人係 警察同埋臥底，為左老屈，無所不用其極

PISH

檢舉左

休班黑警

有冇人起班演員底?
做得呢D抹黑片既都係仆街含家產

叫佢地去個時冇講咁多
只係知自己角色大約係咩
到現場好難唔拍

利申：識其中一個人
有冇野想問？

開公司名

黑警都有後生，你p牌可能唔知連登曾經有人撚狗話收錢去愛國遊行，結果真係有好多後生仔pm 佢

我既同溫層冇就=冇

屌你老母！！

下?
去到有劇本睇台詞
見到咁既台詞仲拍落去?

又想屈連登係大台

有冇演員資料

youyube view好似要睇夠唔知幾耐架，你不段f5係擦唔到view，人去立刻禁report，之後改後少少個時間

邊個仆街拍埋d咁嘅野

有冇可能搵翻之前post d相，整封email,一人一封send去youtube

係咪同一條友黎

屌 睇左幾十秒就睇唔落去睇到火都黎

要睇條片本身幾長就要睇夠幾多秒先計﹐同埋音量唔過50都唔計view

psuh

YouTube 演算法係
假如你禁落去好快唔睇同埋dislike 左
YouTube 會覺得呢條影片唔好睇，跟住會派少d 畀人
因為覺得佢喺"bait"
所以唔洗驚

hkg爆

打電話問佢咪知

打去問下佢咪知

又係佢

咁拎返上次李力持啲料出嚟就得啦

唔去唔係好人on9到震

dklm

點解呢d 片就檢舉唔撚到

真係想知
但有咩可以做
report又report過
除非搵到admin

推!
report 到佢收皮!

求FC

左邊耳型都唔同

眉唔似

香港真係好撚多白痴,成日睇呢D乜幫港出聲post同片,跟住仲要信到十足!
香港無得救,快D攬炒 reboot!

🈶️冇人上存去另一個網，
唔想益左佢view數
睇下幾仆街都好

好撚平行時空 睇完我頭都暈暈地

條片都on9，話有錢派，但又叫人唔好理點派，根本班藍屍都諗唔到可以點派

算啦，佢哋都冇腦嘅

有 老豆搵仔見

推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進推進

睇曬，好撚on9
佢哋以為
1.連登係外國勢力/有組織去策劃、煽動
2.有錢收
3.現場有人指揮
4.所有上街既人都係白痴仔、on9、無思想既行屍走肉

如果真係有人咁講，班示威仔應該會當單嘢係騙案，直接散水

dllm 一齊檢舉

推
起埋班人底啦
收錢做啲低莊野
出得嚟行預左要還啦

903 添馬集會1430

條片好on9

唔係講到你地痛處
你班撚樣點會咁心急要report
接受現實啦

啲藍絲好暴力呀 係到煽動人示威 又話有錢派
梗係檢舉啦

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

YOU JUMP
I JUMP!

唔講其他 單講d 演技 屎撚到。。。

現實係咩？不如你話我知點樣派錢？我女朋友次次有出，前線，一蚊都冇收過，話我知，等佢拎錢養埋我

檢舉啊！